寫左封信比Starbucks母公司

原POST由ZZZME提供:

我本身真係十年以上既Starbucks Customer
多謝ZZZME既idea
我寫左封template
係比較從個人既perspective出發
少左D指控
睇落更似一封敦促信而唔係投訴信
大家睇睇

==============================================

Subject A: Maxim's HK franchise worries
Subject B: Concerns over Maxim's HK franchise
Subject C: Anger over Maxim's HK franchise

==============================================

Dear Starbucks,

Please consider reevaluating your franchise agreement with Maxim’s Hong Kong.

I became one of the first adopters to the concept of Starbucks Experience when your brand entered the market in Hong Kong over a decade ago. Since then Starbucks beverages have become part of my daily routine.

Maxim’s, a Starbucks franchise in Hong Kong, has recently offered their endorsement to the city's Police Force in the midst of a public outcry over excessive violence on peaceful demonstrators committed by the Force. Maxim's endorsement has angered the majority of the local population, followed by a massive boycott campaign against the Maxim's and its franchises.

The boycott campaign against the Maxim's has put a lot of the coffee lovers in Hong Kong at a crossroads because participation in the boycott would mean parting from Starbucks. As a fan of Starbucks, I have to say the negative connotations on Maxim's and their franchises have already put me at a certain level of unease.

I sincerely wish the Starbucks to exercise wisdom in their franchise agreement with the Maxim's.

Regards,
[YOUR NAME HERE]

好波 咩都要試

推

多謝巴打

美心攞starbucks franchise 個名係用Coffee Concepts HK Limited
加埋會唔會好啲

死人美心搞到我冇得飲starbucks

mail 已 e

多謝巴打提點
我本身都唔知

Starbucks一心投共
唔會為香港放棄共國
你封email根本無人care
相反你叫0係外國班撚樣發起擺買Starbucks好過

好建議
有冇文宣手足整圖?
我可以負責文字o個part

Great !!!
Send 爆佢！